王美芬已成功潛入立會

【0923】部分建制派議員已進入立法會大樓。現時，停車場車道、添美道全遭封鎖，議員需經過停車場旁邊入口步行進入大樓。

屌你未化妝唔好貼得唔得，化咗妝都已經叫樣衰

留意番
鄭松泰話至少預一個鐘通知開會

btw 鼠王芬條片

議員需經過停車場旁邊入口步行進入大樓。

屌你，下次打格仔

冇下次架啦師兄